[WhatsApp]加拿大同樂會

召集所有身在加拿大或者對加拿大有興趣嘅巴絲 咩地區都得 有時差都唔緊要最重要大家傾得開心
有幸大家可以做個長遠朋友
一齊分享下加拿大日常～
咩都傾得只要唔好太暴力同色情
No小圈子No狗公No收兵

有興趣就填個表
PS熱烈歡迎絲打加入 希望達至男女平衡

done

done

屌 quote錯

輕輕一推

有幾多人先 屌你老味次次呢D group話就話唔小圈子 入撚到去發現得6～7條友講撚曬

最緊要巴打肯出聲

推一推

##fatc ##fatc

Done

如果遲下有機會過嚟加拿大，歡唔歡迎

Richmond 撚

仲有冇得入grp